適當時機be water！

成功之處係打散部署，

行左成日，大家都攰，

唔好硬碰，係適當時機嘅be water！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔係話即散
be water ！ 不被捕！

不被捕！